花木蘭聽日上Disney plus, 影評都開始出黎

係咪唔記得左啲野呢？#BoycottMulan
記得search #Mulan 去搵，retweet 或者comment 果陣都加埋#Mulan

推上trending

冇人推

唔好再睇老翻喇

去cctai開
呢度大把tvb fans同藍絲

之前開過個post 大撚把人覆

諗住連登仔邊有咁早訓

推

屌

夜了
聽朝開個新啦

夜晚晚先見到有review 出

幫推

垃圾

lm恥笑

咁貴

係咁嗌杯葛有撚用咩, 會入場嘅人點都會入場, 香港人應該做返老本行, 當年香港電影黃金時代就係畀老翻 vcd 搞散, 連鬼佬都要黎香港買, 依家一樣可以

大家得閒去google點個dislike比花木蘭
睇戲之前好多人都會上網search下套戲
如果少人鍾意 點都有d影響人地唔睇

玩dislike既做法好似d支那人....

緊係放seed出來個個唔比$睇
蝕死佢啦

外國人都屌鬼 買左plus仲要比錢先睇到

係咪即係有得單撈

講左12月plus免費睇
今日至11月比29.9

push

臭雞不了